［最後衝刺］民調跌少少就唉聲嘆氣，呢兩日要大建連儂牆

學羅范名句

如果真係因為黎明行動，民調點會跌咁少？搞到沉默大多數wo?

與其響度指責邊個搞輸，不如行動去贏

民意最大武器就係幅牆，近排幅牆被清既情況同所謂民意逆轉既情況更為吻合

冇左牆既資訊，所謂游離人士就只係睇到CCTVB，所以呢兩日請砌牆

如果你話砌牆都驚，咁唔好話自己抗爭緊，仲話要還拖？

仲未明政府咩玩法既人留意

你200萬+1人上街，佢屈9你20萬人
你5個月黎示威，佢屈你一少撮人
你只能夠講你計唔準，但佢可以話你都唔準，口同鼻拗
但係今次區選當公投，係實打實既數字
＜就算對方種票，佢都要有身份證，影響既只會係地區議席分布，而唔係黃藍人數＞
440幾萬選民，唔可能變500萬張選票

宜家應該係煲大區選
投建制派=支持止暴制亂
投黃投獨立=沒有暴動，只有暴政

結果一出黎
黃票多過200萬，政府唔可以再講一少撮人
藍票低過200萬，輪到我地屈佢一少撮人

宜家係要煲大佢
投建制派=支持止暴制亂
投黃投獨立=沒有暴動，只有暴政

選舉人數輸左=玻璃球打爛左
打爛左個玻璃球既後果係
1：運動失敗，逃亡潮開始
2：勇武轉化革命份子，引發更大暴力
3：香港政府管治失敗

如果無更大暴力事件，
咁你都輸得甘心命抵啦，仲唔快手著草
輸唔起就係你起革命，唔係逃避現實

…………………………………………………………
咪發傻阻礙區選，比個位政府入
話你地一少撮人唔願意面對現實

如果區選人頭黃多過藍，你仲可以反口話政府唔願面對現實，實實在在既數字啊

…………………………………………………………
目標唔係含投
係要打倒建制派，無黃議員都要推假獨立
刷低對方明面上議席，清除舊有垃圾
新垃圾到時先諗計清，推到班假獨立起碼對方可以做25仔/牆頭草，唔係宜家一面倒垃圾建制派

就算你唔覺得係公投，對家都會煲大佢變公投
先發制人
咁樣先可以動員更多港豬

我幾個上年紀既同事仲發傻諗住唔投票
要同佢講對家會當今次係公投，先on99夢醒

……………………………………………………
無證無據話對方做假，大陸吹一堆假消息已經玩爛個真相

中共外國超多打手玩假英文消息

你要證明一件事有問題，就係要你舉出證據
否則只會當你自欺欺人
雖然信你既人會好多，但係外國佬無辦法直接插手，無證據點放上枱啊

你今次煲大佢，
一係對方唔做手腳
黃票真係多，我地贏

一係對方做手腳
我地/外國捉到對方做手腳，我地都贏

捉唔到對方做手腳，就到時做文宣講選舉有問題啦
結果都係返到去，無證據，對方信定唔信

點玩都咁被動，點解唔認真d投票

今日隧道有camp狗 要小心 不宜久留

選完先

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家先75%, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

Pish

哦

推

我推

推呀

輸左拉，大家都放棄左

食撚屎啦你

專登產L晒D場 就係等你地再去貼拉9你

做又中計, 唔做又中計
咁點呀

pish

轉新位